五夜講場 - 文學放得開 2020：今夕林夕

多多支持RTHK
另外，佢地既《好想藝術》系列都好高質

個個米哈好廢，講嘢一啲point都無照書讀

望落以為係方大同

上次講林夕有請
可能想請唔同人

張可森以下呢個解讀幾新鮮
佢話林夕將情歌嘅情
投射去佢對香港嘅愛

從來無咁諗過

事關本身佢兩個會合寫一本書講林夕，但個個米哈寫啲嘢太廢，然後米哈堅持唔改佢寫嘅任何內容，連總編朱耀偉叫到都唔改。

搞到出版商個邊最後決定唔出呢本書。

呢個米哈就想請人上節目講林夕，唔知佢咩居心啦最後請張可森。

張可森真心有料啦

乜有啲咁嘅事？

呢件事唔會再有消息出嚟嫁喇，不過我所講嘅係事實🤷🏿‍♂️

啲所謂「學者」係度掛羊頭賣狗肉。

料又無，又係到拉攏靠關係上位，正垃圾！

睇佢立場新聞個專訪
佢寫啲嘢成日俾人退稿
可能真係寫作天分唔夠